
\section{Calendrier général}\label{CalendrierGeneral}

Certaines années de diplôme ont une organisation pour les examens qui peut différer de celle-ci.
Nous vous invitons à consulter le calendrier détaillédes examens et les Modalités de Contrôle de Connaissances (MCC).
\\

{% for date in dates %}
{% if date.is_title %}
\begin{tabular}{ p{15.9cm} l }
{% else %}
\begin{tabular}{ p{11cm} p{4.8cm}}
{% endif %}
{% if date.colour %} \textcolor[HTML]{ {{ date.colour|slice:"1:" }} }{\nothing{%endif%}{%if date.is_bold %}\textbf{\nothing{%endif%}\uppercase{\nothing {{date.titre|safe}}\nothing} {% if date.is_bold %} } {% endif %} {% if date.colour %} } {% endif %}   & {% if date.is_title %} {% else %} \textbf{ {{ date.debut|date:"d-m-Y" }} {% if date.fin %} au {{ date.fin|date:"d-m-Y" }}{% endif %} } {% endif %} \\
\end{tabular}
\noindent\dotfill\\[0.1cm]
{% endfor %}
\vspace{0.4cm}

Le DAEU ainsi que les masters 2 finance, mathématiques approfondies, MEEF mention mathématiques sont en session unique.

\newpage
